[集思廣益]17-18年會唔會真係有金融危機

= 會
= 唔會

會，不過係升左先～

唔升點跌

個個話會 我大灰熊偏唔信 要逆天而行